公屋pccw 500m就到期, 有無咩續約plan?

只考慮pccw, 其他唔要thanks